1. Atur config node_service.bat ke directory yang sesuai dengan penempatan restapps
2. Atur config node_service.vbs sesuai dengan directory restapps / penempatan node_service.bat
3. Copy file node_service.vbs
4. Pencet Win+R lalu ketikan "shell:startup"
5. paste file tersebut

taraa is magic :D

